【一裁再裁】思科再裁員 矽谷總部減310個職位

美國科技大廠思科（Cisco）周二證實將裁掉位於加州矽谷聖何塞總部的其中310個職位，這波裁員預計將從10月10日開始。

思科在提交給州政府、由該公司法務長簽署的員工調整和再培訓通知（Worker Adjustment and Retraining Notification，WARN)）中公開裁員計劃，同時表明此次將會是永久性裁員。

根據通知，裁員將由10月10日開始並持續至10月23日。當地傳媒報道，思科周二發表聲明表示，「我們定期進行業務評估，並將持續進行必要的改變，以有效地管理我們的投資組合，為我們的消費者和股東帶來最大的價值。因此，這可能代表重新調整某些領域，方便我們投資其他方面。」

被裁掉的職位大部份是工程、軟件和技術職位，少部份為行政、管理和後勤。思科在今年5月曾公佈會在聖何塞裁減250個職位，在全球總共減去1,100個職位。

《聖何塞信使報》/《蘋果》資料室

做IT 死路一條, 個正苦仲叫人讀IT, 咁嚟害鳩人地屋企

可能比華為打到仆街

Good

Cisco 套野根本就過時